警黑合作叫執法，我屌你老母呀！

事實證明乜野？
班狗無一個係無辜！

咁撚有火，一係就拎支隊你上司，一係就劈炮囉

你連開名都唔撚敢啦

劈炮喎，毅進仔出黎做得乜呀？

狗都不如呀，成班Condom

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

收皮啦毅進仔